compatible node 16.20.2
herramienta serve:
https://github.com/pedroalvaroccoyllocondori/arjs-edteam.git

para correr el contenido en pc: abrir un servidor en http
para abrir el contenido en un celular:ejecutar un servidor https de la carpeta serve .Abrir el servidor desde google chrome


herramienta para ejecutar u servidor con protocilo ssl
serve\bin\serve.bat -d .




solucionde problemas con adb para realizar depuracion

https://www.youtube.com/watch?v=aIlQSXDAmFk&t=81s
